真係可唔可以醒少少？

係咁夾硬話個差佬引人衝擊，你哋要夾硬晌文宣出面做嘢。
你哋一係make sure冇人影到晒成個真相(依家有線係影住佢俾人追落荒而逃) + 你唔係用討論區黎做哩一樣嘢(你哋話唔使理真相唔使fact check果啲留言隨時俾人cap到出黎)。
咁同大大聲講到明係屈人有乜分別？

咁佢係咪係示威者人群衝左上去？
係咪手持工具？
係咪便衣警察？

你又知有線影之前，佢無叫人衝？

哩件事我唔會再回住，你哋諗清楚先。

以前掟磚掟雜物既都可能係警察假扮示威者做既！

fact 就係有一個冇出示委任證, 手持金屬物既男子高速衝左上去

其實佢拎水刮做乜？

走有冇需要走正門?有冇需要拎武器?有冇需要果個時間叫其他人衝?五毛狗

驚啊嘛

點呀扮咩偵探呀？
唔理你咩動機先啦

佢真係混入示威者入面扮示威者喎
點解扮先？為乜先？
如果無事敗，事成左，會發生咩事？
用下你僅餘既智商ok？

BTW又開新post
屌你老母五毛狗
收左幾錢

開幾個post 撐黑警 入黎話唔回 屌你老母

黑警點解要混入示威者?
點解要帶水刮?

唔係想引人衝, 係乜

夠鐘收工啦? 警犬

你四日前講過啲乜？